\begin{problema}[$22^{a}$ OMM, problema $4$]\label{22omm_p4}
	Los caballeros
	$C_{1}, 
	C_{2}, 
	\dots
	C_{n}$, del Rey Arturo,
	se sientan en una mesa redonda de la siguiente manera:

	%\figura

	El rey decide realizar un juego para premiar a uno de sus caballeros.
	Iniciando con $C_{1}$,
	y avanzando en el sentido de las manecillas del reloj,
	los caballeros ir\'{a}n diciendo los n\'{u}meros
	$1, 2, 3$, luego $1, 2, 3$, y as\'{i} sucesivamente
	(cada caballero dice un n\'{u}mero).
	Cada caballero que diga $2$ \'{o} $3$ se levanta inmediatamenteclearpage
	y el juego contin\'{u}a hasta que queda un solo caballero:
	el ganador.

	Por ejemplo, si $n = 7$, los caballeros dir\'{a}n
	$1, 2, 3, 1, 2, 3, 1$ en la primera vuelta;
	despu\'{e}s $C_{1}$ dir\'{a} $2$ y $C_{4}$ dir\'{a} $3$,
	y gana entonces el caballero $C_{7}$.

	Encuentra todos los valores de $n$ de tal manera que el ganador
	sea el caballero $2008$.
\end{problema}

